有無人做緊CLO?

我入左職差不多一個月，
不過入職前原本個CLO已經辭左職，
而我乜都唔識，
有無人可以話我知究竟要做啲乜

Ps 勞資關係主任

周圍搵野屌下啲 contractor

每日mark下人數 做527 咁囉
好似係